點先可以係香港地做良心藝人？

見網上咁多人吹奏雞排妹，屌9香港女偽人
如果真係想走娛樂圈呢條路只可以台灣，南韓發展？ 定係做youtuber?

杜生算唔算

起碼表個態先
偽中立最仆街, 想LAM盡兩邊著數
但其他國家有D咩事要表態就即時附和

香港地有內地市場嘅一線明星都唔會做良心藝人
佢地做內地一個綜藝節目嘅嘉賓主持講緊都閒閒地幾球人仔，佢地亦都有公司合約在身唔可以影響到公司收益
所以到而家都好似無一個一線明星係支持運動，只有比較自由身嘅明星仔先有機會做良心藝人

狗幾皮嘢一個月都已經咁多人奶
更何況返大陸拍一集一球 一年都唔使就四十集
四十集已經四千萬
你會唔會放棄？

香港人出糧比佢地
邊邊錢多，藝人就支持邊邊